熱烈祝賀林鄭成為香港第一位女特首

中港融合又邁進一大步

羸硬

女殺手

贏撚硬

贏左 上帝要我贏

# #b

輕鬆取勝

立即立法處死黃屍

連登最開心既一日

要多謝連登

首要任務係迫走香港人 再溝返d支那落黎